有無人養過蟻

以前係屋企偷偷地養點知俾屋企人消滅咗 想正正用啲箱養返次 唔知香港邊度有得買

唔知 係屋企見到有蟻就餵佢地食野

上淘寶淘
以前有養過 係個透明膠盒 入面有啲啫喱
識自己掘窿

我都見到呀 好想知佢點入住三十隻蟻運過嚟

我個時係入係個幼膠桶到 有啲棉花塞住個口
攞出黎個時成日好驚佢走甩